傾下計

Hi

hi

嗨

有咩想傾?

唔啦

你有咩想講

？

你瞓唔著?

咁早瞓乜鬼

我愛你

好耐無見
呢排點

多謝你

我正常係呢個鐘數瞓, 冇咩心煩都瞓到, 11點應該瞓著, 但見你開post, 咪吹兩句。

咁你會幾點起身？

你做緊乜

7點

北仔

Reply u all.

love u

拉了
唉

剛收工 等8月尾開工

Why so early?

8月尾開咩工

Thankyou.

習慣嚟

咁咁早起身有咩做？

屌你老母

咁又唔好咁講

你係咪唔開針

乖咪好玩

Mo

激死你未

平時準備返工, 返9點, 返公司由出門口慢慢返去差唔多1粒鐘左右, 所以7點起8點出門口係可以慢慢嚟。
放假就食早餐, 睇吓片, 或者plan好做咩運動, 甚少打機。

聽講生忌同死忌同一日會化成厲鬼
唔知係咪真？

咁幾好 時間鬆鬆地
做開咩運動？

唔信e d

游水跑步gym噉啦, 都係啲單人運動

想有人陪你做運動？

差不多

聽講起碼要識做手工/樂器 是咪真

其實都唔想, 鍾意毒自由啲

識係加分 唔識唔扣分

享受自己一個喎

咁你識d咩

朝早留俾自己, 反正下晝啲fd就浦頭
平衡到

唔錯喎 真心

你點

Missing you

me too

你個名笑咗

好聽

<3

點解你識咁叫我

識你咪識叫

好

Long time no c

秒回

毒撚係咁

你最近還好嗎

好攰
你呢
有無幫手睇柯南

thx

睇咩柯南

通常都俾人話唔正常, 雖然係講笑

唔喎

yes and you care about it.

why

問下有無見到姐

摺ed

呢個真
小心D

但係我唔識你

驚?

點樣先可以忘記一個人
十幾年啦都忘記唔到

10幾年, 咩都慣, 唔係咩？

街照出 工照返
全身都係淨色未驚過

揾到工了？
點都好, 小心D啦

噉喺香港係真係難做到噉嘅生活, 喺個噉急嘅城市, 係好少人可以平衡到工作同睡眠時間, 令到有啲噉緩慢嘅生活, 香港嚟講, 真係有啲啲脫俗, 不過我一向都係鍾意標奇立異。

咁你到底瞓未

係慣左 但都經常幻想有重頭開始既機會

姐係瘋狂諗啦, 但都唔係慣咗啦咩

食訓玩

炒散啫
未換袋only

咁你同佢地fd5fd

我淨係出街用第2個袋

可能我比較長情

唔驚

點稱呼

點呀
十幾年無一個人可以令你心跳加速咩

全朵la，唔洗客氣

我無野講

我啱啱都想講

試下攤返開

你呢排有咩做

好似冇

全職返工狗

咸鳥

有1個 不過佢無我想像中咁美好

佢喺現實喎 點解你要想像呢

（⋯）

同全部香港人一樣。好攰啦。休息一兩日。繼續為末來而戰。

早啲瞓喎咁你

相處耐左 我接受唔到佢既真實性格同為人

依家瞓啦！晚安巴打

ho ah, good night!!

咩性格同為人令你咁崩潰

佢做左好多錯事 但從來唔覺得自己有問題

咁咪期望落差

我與我分開已很遠很遠

算係 期望落差
反而令我心掛左10幾年既人 我連表達愛意同了解佢既機會都無

我要見律師

咁你揾返佢未？

你唔係咁前就唔洗驚
我食好多鏡頭

我無嘢呀 但終於都叫有幫到手 好感動
唔係呀嘛........

幾年前搵過 好快意識到我同佢都係無可能
所以故意令佢討厭我 等我可以死心 同埋希望透過討厭令佢會記得我

我冇野講

我唔會解鎖

(....)

係咪講多左？

記得你之後 你好似又係唔開心喎

其實比我 我連無嘢講我都唔會講

我同你講...
.
..
...
....
....
我無野講

以行動證明無野講

yes me 行動型

(...............)

你法唔法國你個傾偈post會搶左置頂位？

.無留意

我覺得自己好無用 面對好多事都正識跳避 其實當年應該當當正正同佢示愛 哪怕失敗都好叫做有嘗試

而家再示

我都想
但已經無機會
希望來生唔會咁失望

唔好錯過下一個 知道未

攤唔開了

唔好開住

你又想典

食花生

唔了

好多都係鬼佬黎
所以先唔驚
我法國d鬼佬好鍾意影9我

希望我有下一個
我都唔細啦 做左大叔

唔出樣都無咩問題嘅
你靚仔

摺摺摺

大叔，have market la

完咗再開

唔會啦
帶晒口罩頭盔眼罩咁都見到樣咩

有排都未完

我食緊

唔知道真係 好多人被拉了
不過咩都遮曬就最好了

係，
嗰日仲要出camp再返家再出嚟 攰撚到無命
瞓咗12個鐘都好似補唔到咁

食花生咁無營養
真係抵你咁矮

講到好似高過我咁

屌你160

頭毛都斬埋了
同埋又無俾狗𢭃過
應該矛問題的

150

幾好喎咁
支持呀
矛事的

你真係

我果日去野餐朝早6點到完場先走人
返到去好似昏迷咁瞓左

嗨，認識下可以嗎？

笑撚死

我冇嘢講

可以

輕鬆走位避鏡頭

不過講真
好耐未試過一覺瞓天光
真係好耐

閃避

搞唔掂

我唔會講嘢

唔洗返工羨慕死me了

其實一直有搵緊

要識得保護自己

已經好攰
唔好咁樣得唔得

唔好咁高要求就好快搵到的

最好緊係有fd陪
之前諗住走見到個女仔一條友
即刻問佢一唔一齊走

Yes ptbf

獨行俠比較易走位

忍唔住

屌
諗起個on9仔

想知更多

唉

唔係呀嘛

哩幾日，差啲個靈魂都5在個肉體上，無心番工，😂差啲要去打電話熱線

咁你點解唔打

不了

下雨天也自己笑

真的
我帶住人唔方便走位

？？？

呢首歌都唔識

都醒水嘅你
小心啲啦

腳指公扭親？？？點解會咁痛

唔曉☹️

我都5知點解🦆可能我撐得過去掛

我知後果係咩
所以我真係會好小心

可能係扭親個腦

我請你唔好再～

你可唔可以打返正字 有小小辛苦

醒目仔呀

好好咁抖抖啦
辛苦晒

乜牙

本身都無

5🦆

屌
原來佢係講緊我都唔知點解得

佢定下黃色3

差唔多日日都係果邊
唔醒水一早俾人𢭃左了

家*

我都五知為什麼會這樣，可能我能捱下去。系咪要禁斯文👸？原諒我首文筆有點兒差。

坐住左

下

傻🐶

哦，依首牙

果然係醒目仔我都想醒啲

唔緊要....

有超強第六感

我想變番man少少講野得唔得😂文*就就*好lun虧

坐唔坐都無

唔該你幫我認真覆咗佢

無留意d emoji

又見到佢自己笑～

甜返先

唔準講

我個人咁有型～

瀟灑哥？

鐵漢柔情勝過黎明～

日日都著黑衫 好驚比人查
我淨係得黑衫 點都好過唔著衫出街掛

清可摸耳講返正常少少

買返個啦咁

斯文就就好撚虧？
自動skip咗

先生留意返

我好想diu妳，講得好lun正常😑😑

聽日洗唔洗返學補課？

有腦嘅有嘅都

我都有諗過 扮晒對佢地好失望

屌你，我讀完書好耐啦，先生。

Air drop ed

Sorry, 粗左啲

唔緊要終於正常返

呢個會唔會衰過唔帶

印出黎帶住有冇得諗 我愛毛主席

其實我打慣左啲字，因為懶所以五想改。😊

唔係前面既就盡量睇多d消息
記得去返近哨兵果邊問同聽多d佢地講野
最緊要用腦諗下咩係啱先再行動，唔好衝動
唔好話大圍講咩就信咩
唔好羊群跟人做d唔知咩既野
係前面既就睇實d狗會唔會發癲就夠

聽日有咩做

我撐警的
他們都是正義的！

屌仲未做功課

大家wtapp圖或者ig睇唔到相？

看透世事既我竟然睇唔透🤦🏻‍♂️

咁我都幾醒

睇唔到呀

Diu妳la

哥哥我教你

做mk仔去學壞

唔准吉我
我男人黎
咁講野咪幾好囉

打倒萬惡資本主義 毒害年青一代
支持警方帶頭執法

mk

睇唔到

我係

快去
加油

說得好！

叻仔

多謝支持

咁夜仲唔撚柒瞓

唔准吉我

wtsapp叫我熄wifi或者vpn但都睇唔到 香港都唔洗用咩vpn啦

嘩你一嚟就講呢句
以為同你好熟講過嘢
係呀未瞓

無呀 等啦 反正木人搵

🐌

慳啲啦你😊

應該又好似尋晚咁俾大陸攻擊
聽日睇下點先
唔得再搵IT高手教路

得我真毒

你好少女 好可愛

橙鳥

紅衛兵2.0

陪熊b

打個丁先囉

今次好正常

純粹覺得幾q

咁咪好

支持

有咩好介紹

笑死

身體有咩事？

thisav慢慢睇

熊b就生日

咸唔介紹

師兄好好反省下

五知系咪我電話問題，收到啲收五到啲。

🌂🥽😷🇭🇰

我記得

我左手

你無病嗎

建議唔好俾膠

清用咩機先
同場機齡幾多呀

佢青山走犯黎

做完運動？

關咩事

咁咪乖

點解咁講

黎單挑
如果大家都無gear仲唔打撚死d狗

好好J

點解

又認錯邊個

你講得啱
不過最好唔好打交

用華為，你地五好打我，已下架了。

想睇書

你好靚女

拿拿聲

諗緊睇咩

無認錯
係你了

開槍

唔係我

你地兩個識咖？我依家先知系有兩個人

..... no please....

知咩料咩華為
內置監控同自動河蟹敏感字眼
建議你換左佢

可唔可以知你幾歲

靚開

係你了肥手指

無錢換，五捨得換，跟左我好耐🌝

你真係未用過連登架？

Bang bang bang

小妹9碎

輕咗好多了
唉

是但an機都好呀.....

我驚你話我底x能, ，我年齡，智商，同個樣不成正比。😂

........笑

No thx.

唔驚....
咁你幾歲。，。

你平平地換部Sony or三叔仲好啦
舊果部留黎收藏啦

過左零晨，金日第2日用😂

唔好J禾ok?

第一日用就夠膽留言

難d

支持繼續減肥
我重左3kg了

廿幾了😂

女仔？濕9？

點重法 係多咗肌肉定點

做咩唔去溝女

死鳥

邊有咁易

😂5怕啦，我又無做衰野，又無5見得光，我依然睇到我想要既野💐😊

歡迎黎到全球最大型同性戀網站

建議你控制下自己
色即是空空即是色
回頭是岸呀清

仔

有冇介紹

下，點解5留得言，大佬，而家仲5享受下果日發完夢得番來既自由，5通到我香先來享受咩😂

你貢靚女....點控...

唔睇書.........

個肚多左舊腩肉
本身諗住增磅再增肌
點知增得個肚腩

你好搞笑

女溝女，難啲囉，5系5得既😂

你哋個個都未瞓

你小心啲

好快減得返嘅 無問題啦！

睇毛語錄

屌

已死
卒 199x -2019 落塵.

禁細個，都岩既😂我第一次發現左禁特別既論壇

咁我溝你

hi各位手足們

支持.....

咪唉啦，年輕人

我知道係唔應該笑
\|/

你聽日唔洗返工？

唔得

遲下反送中果d你全部都睇唔到架啦
同埋你睇到既只係佢想你睇既野
你甘心咩

下，還好啦，我覺得你地幾得意

禁住自己 thx

做咩唔得

你好少女

暈了

屌多謝你
今日第一笑
好好笑

好....辛苦......!!!!

我小心d咩呀

要番呀，😂放心啦，我知道後果。

有咩好笑

唔得閒做尖了

返緊咩

你發夢都做咗好多

你認真呢

Respect

笑下大家都開心啲
想手足們開心
唔好愁眉苦面

講真我真係覺得佢好可愛

我見到你真係好開心.....

😂儲到錢先得咖，用住先，5會睇5到，將來都睇到

唔好搞我后面呀！！！

講得啱
插多幾枝
\|/\|/\|/

邊有人搞你後面呀sir~~~~~~

唔係日日做架嘛

開心就得
大家都要積極面對
唔好諗負面野

見到你即刻笑

少女心 海底針

都差唔多
不過我真係未試過咁輕

還好吧，但我覺得自己有啲on99禁款沖左入來，我淨係註冊都注左半個鐘

唔會嘅

如果有既話

有咩驅使你註冊

五好俾我見到你在入面

開心就好

唔好插me牙

下，我打雜咖炸，我番2份pt😂

我手足搞我后面

你咩料

仲有無

笑乜鬼

我最近暴飲暴食

基本啦

咪問你咩工囉
想同你一齊返xd

你做咩又笑

咁我出返去先啦
打搞晒

有啖好食

轉撚完未呀

你真係好可愛

簡單又複雜化

我都話架啦

真係轉架喎

唔准吉我牙

喊出嚟 咁都唔比吉

心情真係太差
控制唔到

心情唔好我會食唔落嘢

你又抄我講野啦

我講先

會損

........no!!

會好返架啦

發洩既方法黎

Bj4

你自己搵啦，我哩啲系辛苦工，你地5好試，我覆5切我可唔可以略過啲註冊，系因為想睇，想知，因為我知年輕人最近承受左好多野，多到一個點，嚇親我。

咁幾好！！搵到邊法

多謝你
咸咗出來

Wts 死左淨係到依張圖

食屎啦你😑

唔需要解釋

難dddddddd

我黨！

Why

建議爬文

邊法

我都係出番去先
有位ching好激動要安慰下佢

方*

屌

唔好嬲
呵返

邊度 洗唔洗幫手

要翻啲正能量

過嚟講比我聽
做咩事唔開心

建議有會好d

#我無嘢講

每日睇到啲新閒心好累

我個frd淆到Del晒舊果個暴徒谷開左個叫共青團

又多資訊又睇到又唔開心 咁你做咩仲睇呀

流血的

Bye

下咁架冷靜d, 唔驚

呢啲就小事啦xd

聽日返工就早啲抖呀你

我係律師

要
ching個名叫奶魔巴
快幫手

做返幾日港豬抖抖先啦
唔好勉強自己

直接比link得唔得

佢驚啫

我d血黎架

發夢我都企得幾前個位，三叉位，一群群既可愛的在我面前上演緊一場我形容五到既戲，個下，好想幫忙但我無物質，我無助系我幫五到佢地個一刻，只可以不停禁做手勢，直至琴日番工都激動緊，前個幾日既夢我訓5著

聽日不返了
攰屎

冷靜d, 呃到人先要呃到自己
無事

塵仔

爬上你膊頭

咁插定先\|/

快講啦

咁所以你就開ac上嚟啦
辛苦你啦
聽日仲要返工

hi..

同我講

我愛共產黨

咁就可以自然醒啦好嘢

你講得好啱

咁我呢

擔心 大家，上到黎推下post可能都會幫到手
唔想咁廢

唔好唔開心
呵返
大家都會陪住你
想呻就呻啦

唔知講咩好

係呀
咁所以你今日推完架啦！
明天先再繼續

5辛苦就奇，有工5辛苦咖咩，🐎傾下計你又嫌棄

因為屋企事 冇得同大家一齊發夢好愧疚

關馬仔咩事
覺得你可愛=嫌棄

我咩得起100斤鬆d架咋
再重我會死

妳咩

Noooooooooo

要早起

萬歲

Hi多左隻🐎

唔爬落我膊頭？

Go where and do what

你會壓死人

跳返part舞

日日天光先訓到
自己又有私人事發生
搞到成個人好負

屌你，即系話我肥啦😂

.......留意到你好鍾意用動物emoji.....

爬落去你膊頭做乜😂

唔知我暗瘡大肥仔少女會唔會唔鍾意我

多謝

失眠真係好辛苦
自己嗰度，做咩事？

所以？所以？

你肥唔肥我都鍾意你

.... sweet d囉....

有理由懷疑你鍾意動物

你冷靜啲

你唔洗咁怕羞
我明嘅

你都好細個啦

有冇人聽日要早起但訓唔著

我

想幫手既share多d資訊出去同向身邊有需要既人講聲加油已經好幫得手架啦
身邊咁多負面野就更加要正面諗野做一個正能樣

姊弟戀你o唔ok

肯認罪木

Why insomnia

你唔好惡我
我投訴你

我唔開心

呀夢做咩唔開心

五好啦，我大你超多

有排都未完
一定有機會一齊發夢既
唔好灰心，有心肯出聲已經好好架啦

搵番個岩你既

我唔介意
你介意？

嗰個人應該係......

我覺得最近所有野都令人好崩潰

例如？

試過，5好，我介意。

差幾多

啱啱，又有人死
好壓抑

見到又有空中飛人
雖然味fact check證實係義士
但都好受打擊 好驚跳樓潮
加埋IG FB Wtsap servers 又壞
好多義士比人拉
愈諗愈清醒

你一聽到 喊唔出？

朝早約左人一齊跑步做尖
我法國自己都幾廢下
所以要操多d keep好個體能繼續同佢慢慢玩

😂Diu, 我又禁錯野，我5知你幾碎

喊唔出 個腦一片空白

所以要多啲關心身邊朋友 多啲一齊傾計講嘢 問多啲佢地感受
的確好多阻濟 好多煩惱 諗到你瞓唔到 你失眠，一定好攰

我咩都無講呀

Me2🐶

肥手指

跑步我都係自己好啲
我都想身體好啲 長氣啲
但睇醫生叫我唔好做運動 唉

呢場夢有排都未完嫁
所以點都要堅持到底
放鬆完個人 要繼續努力

😂頂，你條豬皮

無論生活定其他方面都好
我地一齊加油
會慢慢變好的

Me

我明啊
大家互相支持

同好朋友嘈交應該似割咗忽肉咁痛 因咩事？
你都好重視同呀媽關係 有表達自己感受 呢樣好好 亦都好緊要
同埋喊得出
每一滴眼淚都係你嘅唔開心 有放到出嚟 都好啲

撳錯啲咩

diu this pose so mk

無number 呀傻

今日岩岩先送走左個親戚
前幾日先探完佢 但個時佢已經冇意識
係比較熟既親戚 佢地一家人都對我好好
生命真係好脆弱 冇左條命就乜都做唔到
所以唔想再見到空中飛人

好辛苦 就快頂唔順

點空白法

六十歲婆婆？

每日都有人跳
唔想再咁落去

留意到塵仔好鍾意狗emoji

希望少女唔好介意
我會努力減

我都信一定會慢慢變好
努力係唔會白費

突破盲腸

傷心就一定會
但我地更加要好好咁生存落去
要幫佢地完成夢想
要幫佢地享受埋依份自由⋯
想呻就呻晒出黎啦

希望3點前訓得著

姐係係親戚嘅過身令你好傷心 加上又有跳 令你更加難受
咁你都盡量對人好～ 延續落去
Btw why改名叫persona ge

就頂唔順 就搵我地傾計
我地會盡力幫你撐住
我明白係會好辛苦
但記得無論點都有好多人陪你
其實我啱啱都負完嫁
但唔開心完 就要再重申振作
香港好需要我地 知唔知？

點解既

我撐住咗你喎 唔好唔記得我喎喂

我知大圍好多好嘢食

身體唔巧

期待發夢會撞到你
基本上我9成出席率

豬皮係咩解

講得啱

好型喎

好寂寞..

所以幾攰都好
抖完 起身
發夢見
唔準走
每次都要見到你地

溝女未

埋下堆先

果然你mk仔！

個人比較鍾意🐱多d

介ed

Same
雖望知係長期抗爭
但睇呢個勢好似好難有完既一日
真係唔想再見到人犧牲生命

識諗就好
支持你

🐟🐬🐳🐋🦈比較鍾意e d

而家D人咁絕情嘅

少女唔理我 哭咗

要相信制度
去投訴啦

叫聲靚仔先

著住件警察衫話係記者嗰個真係笑咗

唔好希望啦
一定得既
依家聽話熄燈擺低部手機
乖乖地合埋眼咩都唔好諗
好快瞓到架啦

冇圖好難想像到樓主英俊嘅面容

鍾意男仔

咁你叫唔叫

唔知做咩突然間好撚抑鬱
有冇巴打試過 可以點擺脫呢個狀態

絕症？

咁你可以試下鍾意我

相認post

期間性
有啲嘢諗唔開呀你？

係咪個個都仲未上到ig

我都覺！！

溝我

毒撚邊有ig

又屈=.=

\|/
雪花

海有

講中

抵

Yes i love hoihoi

我可以證明佢係驚柒

真心覺得自己唔會得到幸褔
好攰。

Ys

因為讀psycho 覺得人嘅性格好有趣
但personality 又太正經 就用左Latin version
其實就係冇創意諗唔到就求9其改

黑色con or vans

好想去發夢 但擔心影響到屋企 私人問題無能為力...
去唔到的話 只可以share 重要野

\|/ 一路好走

屈牙

沖涼先，豬禁蠢，皮又厚😂

Cow wood

55咁你姐係都意識到個問題喺邊 咁會唔會解決到？
你都知仲有呀媽同男朋友陪你過
咁多嘢打埋嚟真係好易會relapse ，真係唔出奇
你會唔會想見返輔導？

沖涼先令仔

建議你唔好同我爭

真係好心痛
可唔可以唔好成為一個熱潮
真係已經夠喇...
三單都已經頂唔順
仲要接住黎...

好黑心

笑咗

巴打你都咁話
真係訓啦！

我見到無恥之徒

你之前未遇到我姐

點會
一定會得到

我都係瞞住屋企人去
基本上唔係衝果班都唔會有事
擔心既咪捐下物資都得架
再唔係就share資訊就夠
量力而為就夠
會體諒你的

咁你鍾唔鍾意先

搶ed

偽毒可恥啊塵仔

不嬲

其實平時都有d嘢令自己一直處於唔開心嘅狀態
但唔知點解今晚突別嚴重

哦哦 估到！year 幾
以為你個persona 係clinpsy出嚟

唔係黑鞋....

成班當我地傻咁撚

清楚自己定位都可以有核彈級嘅威力

多謝你\_/

100%confirmed

好啦早抖啦
Gd nite & sweet dream la

好想比你話豬咁蠢

She is mine...

第一日識佢？

巧牙

你唔同意唔緊要
叫聲靚仔先

做咩唔會嘅～

我唉豬用黎睇連登架咋
唔好屈我啦

無咁易

可以再黑啲

咁今晚睇到啲咩誘發到你

明白！

成身黑色先難引人注意
渣架

記者😊
我係記者😊

你金仔？

我major唔係clinpsy 啊
我讀nursing嘅 但都會讀到psycho
黎緊yr 2 仲要讀多4年

燒777落去陪你

咸了

我知
唔著開黑鞋

豬咁蠢

日頭上太空啦我地

唔係睇女咩

梨就想

冇 就係咩都冇所以唔知可以點擺脫呢個狀態
其實我耐唔耐都會有呢個情況

Ed牙

教禾

係99年嘅bb!!
護士姐姐可唔可以幫我打針

太厚禮 收唔落

事實唔怕講....

自然療法

求其買is ok

我會好好珍惜佢

...

發夢啦你

咁姐係你太得閒唔瞓教啦 屌你

D女唔俾我科勞呀

唔好同我搶女

@海

走lu走lu走lu

唉 聽日又要返工啦 唔想返工呀 返工係乜嘢嚟㗎

難ddddddd

呢屆係00
但我又真係99嘅 之前quit過U轉科
Btw我mental架 幫精神病人打針 你需唔需要

著中學對返學鞋

有畫面

我之前一直覺得自己對政治熱心程度唔係去到咁高但依排日日mon住新聞連登，發咗好多日夢但好自責企唔到喺最前線，明明都有啲肌肉個膽仲細過中學生
見到一班義士比人拉好心痛想救佢地，依加先法國自己好愛年青人

未weak

射佢老母

我每日都同佢講

點樣呀返咩呀

跑得郁？

點解係都要同我爭

準備
少攰

港奴

需要
Mental都幾巧 實用嘅

識笑

Jeng

賣笑

俾d掙扎我

睇嚟呢次社運！！你認識多咗自己！！

好鬼柒

Jeng d mud

笑咗
咁啱我喎
我成日笑

從來都未試過有人鍾意自己 重視自己...
好羡慕 街上嘅人 明明都係好普通 甚至唔好 都會有人鍾意 有人喺身邊
自己從未試過得到愛

Captv改咗首歌 好正

屋企朋友都無？
Btw你遇上我了 從今以後你會有

yes中學著住佢周街跑

快點

係外國住, 本身諗住返黎香港幾日
點知香港咁樣, 留多左成個幾星期
依排真係完全瞓唔到, 要隔日等個人夠攰先瞓到
如果聽日要發夢就食安眠藥

男友係鬼仔, 佢都支持
但有d情感上既野佢始終唔明
大家都感覺到最近似隔左層野咁
同埋佢一個人返左去先, 近幾日得返一個人

都係嘅依排好多野煩，quit咗u想讀神學但好怕未來會點好彩屋企人同女朋友都支持我

型

Link ar

雖然佢唔明你感受 但你都想有個人喺度隔離
咁你幾時返返去？

準備中

做傳道人呀？
下咁點解唔讀埋u再讀神學呢？

絲打要自己鐘意自己先
愛有好多種 你屋企人 朋友 都好愛你
一定有愛你嘅人！
我覺得係味遇到right one姐
有時唔一定要等人愛你 你都可以愛人啊嘛
有鐘意嘅人就主動啲
如果唔係就會後悔

相認

全世界既人都賣笑架啦

Gooooo

以前識

加埋食m記以毒攻毒

真係相認po了

好鍾意食好想再食

DaiSuki呀我

點會啊 塵仔咁型

估唔到原來咁多人賣笑

Kkkkkkkkkk

後日返去
佢27號返左去了, 要返工
一個人係酒店感覺好空虛

想識埋你

聽日出18件雞

屌 個谷好靜呀

又屈me

唔洗羨慕 首先心態上要改變
你性格係咪都幾自卑？
個人自信啲都會吸引啲

咁佢都好早返咗去了
咁你一個人咪成日亂諗了？

香草lemon

轉左工未呀你

典先可以自信d

我餓了
不要再說了

餓了

我中意食雞

未呀 諗唔到轉咩 又落雨啦 由朝落到黑

成班唔知去晒邊
我淨係同小2keep到contact咋
你又成日返工唔出聲

冇屈

屋企人好少理我
無朋友。

你仲唔夠自信？

咁你喺度=有朋友

我個肚仔已經準備好了

煮野食. 煮埋比me

Help fd ask

食到死都仲食緊

反來啦，講到邊，雪花有啲似我同學仔，5知系咪，我5肯定😂

做你朋友

嚟嚟去去都係發掘下自己有咩興趣
當你知道自己有樣長處 就會自信大增
唉 係人都識講都明 但真係發掘到好難
比好多藉口自己
其實一句到尾都係懶 唔願郁

唔識可以點鍾意自己
當無人鍾意自己
永遠我都唔會喺人心目中係重要個種感覺
真係好難受

笑咗
咁你快啲同佢say hi

約埋去食麥樂雞放題

返工好多負呀 廢事放負啦
會長琴日有係谷問我呀 我都有覆

應該係叫腩！叫仔 叫到個肚細哂

話說呢排發掘到
想做電台dj

但我係gay佬

你個朋係咪有個塵字

係有個雪字....

呢個真

gogogo!
做你第一個聽眾

好 when?

梗係啦，你係我最早識果班黎架
俾人呃左係某商場做19cs
同你條仔依家點呀

啲人話我講嘢好笑
我都有啲唔好意思

聲好聽?

明明就係最毒果個

係
不過依排同中學同學一齊多

但最近真係有陣無形壓力壓住成個人
集中唔到, 無時無刻都爬緊新聞/睇連登/睇書
完全抽離唔到

我過去明明標榜自己係離地港豬

唔好聽

笑左

唔好再鬥

吓？講呢啲？
有咩問題
對我黎講都係正常人

豉油仔

如果年紀對得上既應該係了

咁你而家知道你唔係港豬啦mon po mon到咁實 仲要有壓力
咁都好喎有中學同學

你呀傻🐶

其實我認真問緊

同條仔相處正正常常

有得揀都唔想自己係
我覺得呢樣野係對自己一個詛咒

hehe揮手相認區

hi special snowflake

咩呀我叫佢 同佢同學仔say hi呀

講出嚟聽下有幾好笑

當你識我 就會離我而去

我反而幾開心我係
不過要煩父母問題

....我知你咩e c 了

好啦
認真講
唔好一尾諗自己呢樣唔好個樣唔好
外型上 可能唔好睇 其實可以髮型/衣著改變
性格上 同人傾多啲計 令到個人開朗啲多野講啲
我覺得所有野都可以改變
係睇你懶唔懶嫁姐

妳5x系我又識咖嗎，我屌

好想聽把我聲？

點解你要對我有前設

咁多野講都毒？

拎住個鍵盤出街

唔緊要既
又無話唔俾你放
都係一齊吹水9up啫
開心既
等得閒咪一齊鋤dee玩uno囉
以前我地日日玩通頂

係阿
讀唔黎全部背但唔理解
啲人好假喺u啲frd唔會約岀街雖然叫有飯腳

比大家聽下都好呀

你而家一陣4點打比我叫我起身屙尿

真心嫁

唔好咁啦
咁樣我點食得落呀

點解？
有咩好處
一黎好壓抑
二黎gay佬根本無所謂真愛
雖然我覺得男女都一樣。

😂5lun 要呀，

唔好當無人鐘意你 信我 一定有架！
可能人地覺得你重要 但你feel唔到呢？
不過愛自己真係好難 我到依加都學緊
所以好多人同你有一樣既煩惱
You are not alone

支持你自己開下台試下做dj

咁都支持嘅 傳比我未
咩科讀緊

Bully me

唔好e c...

以前真係好癲

詛咩咒 冇錯嫁
我大把朋友係
同佢地相處都幾開心

要問搞手海

膝頭對上就比

Why special

所有人都係咁
只有走左 同仲未走 嘅人

J死
聽過

正確態度

Morning call me

好好笑

最型係你

可以喺邊開台

Me win

支持你
愛唔分性別

想聽， 聽下有幾唔好聽

真
loop咗成晚

好彩我仲喺度

Because always remember that you are special

真系妳？

我基本上係無人會搵。
死左都未必有人發現個啲黎
有人覺得你重要 唔多唔少都會感覺到吧
我係連一個人都睇唔到

有冇諗住幾時拉埋呀

我都想

點會冇真愛
有朋友相愛都好幾年
係睇幾時遇到姐

屌唔係呀嘛
做dj sin
走lu走lu走lu

傻仔

我唔係咁意思

想正正常常鍾意女仔
一係俾我做女仔 鍾意男仔
點解要係gay

如果我係女仔 我人生應該會開心好撚多

Wa嚇親

唔係掛
我好靜啦喎

多謝你地捧場
自信返曬嚟

無諗過 同埋依家都唔錯呀

邊有

想flirt 我
我唔會中計

識呀

.....

Gay 佬 sex>everything

去twitch或者facebook live下做下talk show咁 都係唔錯既平台

串到應一應

..........

想聽

你啲frd 笑點都真係低

No thats me....

gay點會冇真愛
我唔壓抑

好處就係更有動力令自己成為更好既人
更有同情心同人文關懷
因個一個稱職符合社會期望既gay佬
係要有良好既儀表同修養

暑假玩通頂玩左成兩個月

識你老木

多frd

我可以搵多啲你傾計架！
絲打平時興趣係咩？
可以識下相同興趣既朋友

其實係咪自己諗個topic跟住再覆下人地d comment咁

咁你想下好

你咪我fd 囉....

Mission failed

Whats that mean, special snowflake

總有人唔係

my pleasure

好正...咁又識到你...

半夜睇到好肚餓

我我係想讚你啵

扮乜

我其實好易怕羞

真心緊

木嘈啦你

早晨

點解呀

Hi bosco

都可以咁講

好似d ig女神出街開live咁同個聊天室傾下計咁

但唔出樣呢

食宵夜未

你係完全唔中意女仔定點？
中意人都係開心事黎
好過有啲人連咩係中意都唔知

洗唔洗咁惡呀

見唔少人都係各有各玩
我之前拍過一次都係俾對方出軌。

你好易醜就真

還好啦

度度都有真愛 亦都唔係咁難搵 一切睇緣分架姐

咩叫好易醜

玻璃心英文說法

唔洗爭 其實最靜係我

可能得2% 會鍾意女
98% 鍾意男

有咩開心 我寧願無左鍾意依樣野

講真雪花呢個名我真係好鍾意
好想改名 但唔捨得改

Sor 係巴打

Errr
自己理解下啦

我聽到你把聲人靚聲甜

我可以48個鐘唔講嘢

點會呀
唱晒歌都靜

無咩特別興趣
我都唔知自己喺度做緊咩

冇串 真心問

姐係話我7
Ok

雪花dj

正呀 好想同雪花瘋狂對話

早知唔講自己想做啦屌仆街

又屈禾

雪花的J

工作環境需要

咁咩叫好易醜

No...

習慣就好

ok ge 最緊要係先踏出第一步 試下玩下先

辛苦你了

你好好彩呀而家對緊啦～

易=/=is

我鍾意開live其實

Ok bye

幾好聽呀

然後呢

🤛食屎狗，5識你

邊敢惡你啫

連登最大型同性戀forum

我食緊野了 thanks

講笑 不要扁嘴
乖

橙
以前又係俾你地bully開

明嘅.....

依家live 緊

信你

好波

呢句我唔係覆你喎 屈我

爆笑左出黎

Nurse阿，你想聽下？

驚了 咩事呀

講還講 唔好⋯

之前成日開live

明乜牙

瘋狂派膠

睇嚟無人分到我幾時講真幾時9up

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

想～

@雪🐶
佢笑你呀

真的假不了 假的真不了

點可以冇左
情感黎

我要瞓覺呢咁

叫得雪花嘅 真人一定好正j

真

仲未有人可以破我記錄

，，，睇唔到，，，咩叫好易醜

咁先係我

真
J 咗成晚啦

我重系亂緊

「我無野講」你有咩補充？

咁你叫聲靚仔未

我老牛聲... 問塵仔就知

無人可以打破你記錄架啦